梁振英：佔中期間，羅貫中的主張是「公民提名 必不可少」

梁振英

羅冠聰有幾尊重基本法？
前日明報報道，「外界盛傳羅冠聰有意參選，重奪被褫奪的議席」，「他稱，自己尊重基本法、不支持港獨」。
佔中期間，羅貫中的主張是「公民提名 必不可少」，但基本法白紙黑字的規定是「提名委員會提名後普選產生」，在這個重大問題上，羅冠聰有尊重過基本法嗎？
# 羅冠聰 #違反基本法

想問湯家驊味搞細路女之前係咩立場話

提名委員會不是公民嗎?

羅貫中真的很不尊重基本法 亦無法尊重基本法 佢出世果時梁振英你連精子都未係

仲講佔中 64時期689強烈譴責中共唔知今日仲係咪呢

三國演義幾時講過公民提名呀？

黃貫中呀羅貫中

三國演義講強國／台灣／香港關係？

我仲以為係改圖

天下大勢 合久必分
支爆係命運

好明顯係唔識打字，用語音輸入法

天下大勢分久必合 合久必分，公民提名必不可少

唔需要討論哩條廢老

羅貫中唔係主場
天下大勢 分久必合 合久必分

果然港獨之父

羅貫中:「公民提名 必不可少」(13xx年)

基本法四十七條
香港特別行政區行政長官必須廉潔奉公、盡忠職守。
UGL收錢個事你仆街689做緊行政長官，咁你仆街689有冇尊重過基本法？

佢9成係連登仔

廢佬日日呻呤

梁振英你有資格話人咩
當年你點樣批評過六四事件呀
個陣仲要話返共產黨轉頭

原來羅貫中係未來人 一早知會有佔中

提名委員會係全港18歲以上永久居民組成有違反基本法？？

羅貫中：話說天下大勢，分久必合，合久必分……

有無得幫佢再登一次當年嘅廣告

最鍾意D 35+撚到最後要跪住含求支共俾佢地入閘

佢真係要食藥

6月4日蘋果頭版廣告

最初以為樓主打錯
原來係梁振英唔識字

佢痴鳩左線啊.jpg

呢幾日689個心有啲亂
黎瑞恩
黃貫中

佢係咪聽緊歌....

寫西遊記嗰個？

記錯係三國演義

全世界得佢一條友仲咁掛住佔中

佢係咪真係傻撚左

話說民主大道．公民提名，必不可少：政改光譜分爭，并入普選。及傘運之後，泛、本分爭，又并入反送中……

基本法係寫「最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。」

即係話「最終」之前唔係用提名委員會普選都冇違反基本法

條廢老人生轉捩點黎，唔掛住就有鬼。
睇死佢晚晚夢見佔中日日Dup春個陣原本應該點點點做。

政府都冇尊重22條
打和啦

羅貫中條廢老真係short鳩左

光頭蛇係劉備後人, 分裂國家始祖

佢醒起九龍 港島係割讓
得新界係租借
決定三分天下

我都諗起
佢仲有登報添

那大鷹有尊重過中國嗎？

在香港做了那麼多好事

提名委員會 唔可以係700萬人？

提名委員會由公民組成 咁咪公民提名囉廢老
定你想捉具廣泛代表性呢五隻字
公民提命咪最具代表性囉 傻佬

提名委員會裡面啲人唔係香港公民? 唔通係中聯辦呀?

陳振聰呀黃貫中

🤔其實有冇得搞？幫689重登一次佢當年譴責64嘅言論

話說回頭 為左要選，連自己既政治信念都要唔認，拋棄 ，搞到為個議席又跪又縮，好心唔好選啦

你地唔好再刺激佢啦

呢個廣告
咁似啲貼紙文宣size嘅？

689其實都係手足嚟

明明係水滸傳

第四十五條
香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。
行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。
行政長官產生的具體辦法由附件一《香港特別行政區行政長官的產生辦法》規定。

講漏左咁多野，梁振英又何嘗有尊重基本法不過最唔識尊重基本法既係中國共產黨

三國演義

如果主張修改基本法達致「公民提名」就等於唔尊重基本法
咁2018年支持修改中國憲法第七十九條第三款刪除中國主席任期限制嘅人 係咪唔尊重當時嘅中國憲法 可以追溯返咁DQ啊?

按照689邏輯 對於基本法159條嘅修改權可以咁解讀:
認同第159條 => 認同基本法可被修改 不真誠擁護基本法 DQ得
不認同第159條 => 不認同全部基本法條文 不真誠擁護基本法 亦都DQ得

其實全人類都可以DQ晒 總之9月就全世界都唔駛選

英英講緊佔領中原

羅貫中淨係講過合久必分咋喎

課金

真心唔想再係spotlight呢條老嘢咪撚再理呢條過氣前特首啦

條怨婦死廢老真係好撚柒

因為係佢搞出黎架嘛
而家反送中出名過佢嘅傑作喎
係咪無面先

梁振英在下一盤非常大的賴

港獨?台獨?

其實佢同陳雲一樣 大家都係因為中年失業而變成喺Facebook發癲嘅廢老 兩個應該都惺惺相惜

支聯辦無專重過基本法第22條
黑警無專重過基本法第28條

689幾時屌柒佢地

最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

咪全民委員囉，屌你老母
藍絲咁撚人多勢眾，仲唔俾啲黃絲感受下你哋主流大眾嘅威力？

胡慧沖呀陳振聰

令狐沖呀謝振中

黃貫峰

邊撚度失業？佢間前特首辦一年用緊我哋千幾萬，一日淨係睇8秒蘋果，出幾個錯字post就收得工。

笑到仆街

蒼天已死，黃天當立

可唔可以，唔好再理條友

所以羅貫中要唔要覆下佢機

李克用呀李克勤

廿二條上面中聯辦有尊重過基本法嗎

柒爆689要推佢去死

89年佢講過乜？

唔知梁副主席講64果陣
知唔知係煽動顛覆國家政權？

去受政府資助嘅老人中心坐吓就等於有工返?

行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

行政長官產生的具體辦法由附件一《香港特別行政區行政長官的產生辦法》規定。

廣泛代表性 - 社會由下至上 - 乞兒到首富都有份. 每個市民都係提名委員會會員, 用香港身份証登記.

三分天下
一個香港 一個台灣 一個中蟈

而家先諗到，我地係咪應該扮藍絲去進攻黎瑞恩

羅貫峰來引弓

當日689買頭版D7共產黨
他有尊重黨嗎？

有無人係佢fb洗過版？

梁生以前。好似支持過平反64 ???

童年回憶

手足 請齊心打好國際戰線 國際文宣唔會損兵折將 但正中共產黨要害
香港人唔比人一早送哂去集中營 都係因為有國際睇住

中共敢蝦一個香港人 我地要共產黨十部奉還 打國際戰線
搵外國幫我地出頭 但外力抵抗23條惡法
日日玩Twitter

財金佬羅家聰分析：